{ "translations": {
    "Configurable Share Links" : "可設定的分享連結",
    "Invalid share type" : "無效的分享類型",
    "Public link sharing is disabled by the administrator" : "公共連結分享已被管理員停用",
    "Please specify a file or folder path" : "請指定檔案或資料夾路徑",
    "Wrong path, file/folder does not exist" : "錯誤的路徑，該檔案或資料夾不存在",
    "Could not create share" : "無法建立分享",
    "Share not found" : "找不到分享",
    "Insufficient permission" : "權限不足",
    "Unable to check permissions" : "無法檢查權限",
    "Token is not unique" : "權杖並不唯一",
    "Token is not long enough" : "權杖不夠長",
    "Token contains invalid characters" : "權杖包含無效的字元",
    "App adding the ability to specify share tokens" : "新增了指定分享權杖的功能的應用程式",
    "App for Nextcloud that adds the ability to specify share tokens when creating new public links and change tokens of existing links.\n\n## Features\n\nSharing sidebar is expanded by new section (Custom public link) that allows you to create public links with custom share tokens.\nYou can also customize share tokens of existing public links.\n\n## Settings\n\nBy going to **Settings > Administration > Configurable Share Links** admins can set default labels for custom links and minimal token length.\nDefault label can be: none, same as token or custom (the same custom label for all custom links)." : "在建立新的公開連結與變更既有連結的權杖方面新增了指定分享權杖功能的 Nextcloud 應用程式。\n\n## 功能\n\n分享側邊欄由新的部份擴展（自訂公開連結），讓您可以使用自訂分享權杖建立公開連結。\n您也可以自訂既有公開連結的分享權杖。\n\n## 設定\n\n進入**設定 > 管理 > 可自訂的分享連結**，管理員可以設定自訂連結與最小權杖長度的預設標籤。\n預設標籤可以是：無、與權杖相同或是自訂（所有自訂連結都會是相同的自訂標籤）。",
    "Default share label" : "默認分享標籤",
    "Configure whether a default label should be set to custom links and what that label should be" : "設定是否應將預設標籤設定為自訂連結，以及該標籤應該是什麼",
    "Default label" : "默認標籤",
    "Select label type" : "選擇標籤類型",
    "Custom label" : "自訂標籤",
    "Token settings" : "權杖設定",
    "Configure requirements for tokens" : "設定權杖要求˙",
    "Minimal token length" : "最小權杖長度",
    "Miscellaneous" : "雜項",
    "Miscellaneous tweaks" : "雜項微調",
    "Keep this option off if you did not use versions lower than 1.2.0" : "若您並未使用 1.2.0 以前的版本，請維持本選項關閉",
    "Delete shares of deleted files during token checks (when creating/updating share)" : "在權杖檢查期間刪除已刪除檔案的分享（在建立或更新分享時）",
    "None" : "無",
    "Same as token" : "與權杖相同",
    "Custom" : "自訂",
    "Entered length is not a number" : "輸入的長度不是數字",
    "Minimum length must be at least 1" : "最小長度必須為 1",
    "Label cannot be empty" : "標籤不能為空",
    "Error occurred while saving settings" : "保存設置時發生錯誤",
    "Custom public link" : "自訂公共連結",
    "Enter custom token" : "輸入自訂權杖",
    "Enter a password" : "輸入密碼",
    "Link copied" : "已複製連結",
    "Create link" : "創建連結",
    "Invalid token" : "無效的權杖",
    "Custom public link created" : "創建了自訂公開連結",
    "Error occurred while creating public link" : "建立公共連結時發生錯誤",
    "Custom public link renamed" : "已重新命名自訂公共連結",
    "Error occurred while renaming public link" : "重新命名公共連結時發生錯誤"
},"pluralForm" :"nplurals=1; plural=0;"
}